00後係咪已經唔識《The Matrix》？

當年個idea正到痴線
男主全盛時期

2022好似又有續集

拍緊

好似冇agent smith 了

You choose the Red Pill
I will show you how deep the rabbit hole goes.

八爺武指

有冇坤哥唱主題曲先

Ignorance is bliss

matrix 冇morpheus

淨係知好難計

導演真人兄弟變姊妹,神到仆街
無法超越

可唔可以唔好成日話乜嘢00後已經冇乜。
三集睇哂又點，利申00後睇晒

係呀00後咩都唔識呀 淨係識抖音呀
你滿意未？ 老屎忽

90後都唔識 , 佢問咩黎

我10後唔識呢D老土嘢，吹呀